lecture出席率

其實lecture出席率重唔重要？
今個sem無返好多堂，諗緊博唔博懵簽返前幾個星期好定空左佢

考試合格你就冇事，
唔合格你就仆街，
隨時唔比你resit

今個sem冇上過lecture咁濟

我仲要grad前最後一個sem

好睇你個course重唔重視attendance嫁喎
咪走堂啦衰仔

咁有無簽？

佢冇寫重唔重視 所以諗緊博唔博懵簽好

不嬲叫人幫簽

無朋友一齊上

你大獲了

冇fd幫手?